小朋友吃煙可以增強免疫力，呼籲教局推廣學童香煙計畫

不如話食煙入名校有分加
大把家長迫子女食

老冇認同

增加免疫力係真
好多人唔食之後就有好多病出現
煙齡10年以上真係唔好戒

Band 1名校：食雪茄

Band 2 : 食萬寶路

Band 3 : 喺垃圾桶頂執煙食

認真
沙士果期
煙民案例係少好多